有無玩緊cmb嘅巴絲（223） 日行一善 我要留言

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

再慢啲

@金xxx

冇自信

叮噹絲早呀

又話今日落大雨，天文台

早晨

頂我眼殘睇錯另一個c字頭嘅字

尼個時間點

真係架？🥺🥺🥺

原來係你

Pop子正

答佢，幫我同佢講，很想要吧

真毒留名

會問：我朋友話你long leg喎，真唔真？

我有朋友都match過你

如果我有廚巴一半咁靚仔同flirt女技巧，我今年會係幾多歲

我唱得好聽？

你？

想一巴車埋去

你係

係仲要director黎

你俾你pw我就有match

兩隻狗？

一隻貓 一隻狗。。。

唔好攻擊我啦

有無多d tips

我都想睇

應該係因為絲打剛才set咗女仔先睇得

開黎見我囉

收工報到

呢個pw有好多男仔

擺低pw， pm答你

開男仔ok？

提你一聲

無圖你話你係周柏豪都得啦

巴打好靚仔
好自bay

跪求圖

我都知啦仲要有學歷

pin this ok？

[black]抵啦[/black]

好過我

見倒個數字都唔知點睇

屌你老母登入唔到阿阿阿阿阿阿阿阿

你啲match覆你未呀？咁得閒喺到吠

有深度係？

禾換ok？

靚仔真好...可以光明正大換ig...我做就是性騷擾

你先靚仔

c打好勇敢

有冇人試過login唔到，話登入時發生錯誤。
之後我轉左個電話申請多次，仲要課左幾舊水
點知用左一日又係話login唔到。。。
send email去客服又冇人理，點算好

有，我del app嚟過就ok
你可以keep住屌客服，佢地會做嘢但手腳好慢

係咪我太靚仔以為我係假相D錢冇啦

係

Tg我send圖嚟睇睇直接match我就唔使玩呢個垃圾app

集氣

最鍾意靚仔

18030cm

極限操作

1001